講真我同呢個世界唔算係融洽

講真我同呢個世界唔算係融洽
咁毒嘅我已經唔記得愛情係乜
咁長時間入面 咁漫長嘅日子
冇得聽好似好有希望嘅情歌嚟做例子